[送物資送飯?入]認住戴黃色帶同紅色帶既人（義勇軍）

今日係旺角會有戴黃色帶同紅色帶既人，踩單車幫手來往各處運送物資。

如果有人有豬嘴、目鏡、糧食、水之類，任何任式的補給品，
請交比佢地。如果開打佢地會用單車送到前線。

上個PO係到：
[義勇軍][旺角803]後勤隊登場

（呢到放上一個POST條LINK）

－－
不怕受傷，不畏流血；
不會屈服，永不退縮。
－－
「時代革命．暴政必亡」
2019年8月3日
義勇軍出PO組